鞋抽面帶口罩會唔會好辛苦

Er...